點解台灣既足球廢過香港？

台灣既大部分運動都比起香港勁好多
無論係籃球足球
定係田徑跆拳道

唯獨是足球係香港係勁啲
有冇人分析到點解？

Are you sure?
最近人地先贏巴林

呢個問題同問美國好多運動好勁，點解足球廢一樣

因為台灣最美的風景是人

國家隊唔知
但聯賽果班整體都勁個我島啦

所以咪話

台灣籃球真係勁香港好撚多
台灣既大學校隊都隨時打得贏香港甲一

應該係排球